[ IVE敗類]太古汽車Simon Yip 侮辱於難民營遭性侵的香港女仔

太古汽車－Mechanical Maintenance

自僱人士

曾於青馬管制區擔任 Technician 一職

曾於 BMW Hong Kong 擔任高級技工一職

就讀李惠利工業學院汽車工程科系

IVE仔

以為係咩大物 點知
唔怪得講嘢咁撚冇腦

果條契弟SHARE左張台灣大學相
我估係奶國民黨春袋,去過台灣讀書的奶共狗

本年3月23日換左呢張相

呢個底已經足夠搵到人

搵唔到一定係校友選擇沉默

大家要問的係點解上次支持警暴比人貼的又係IVE人
而幾次都無人爆料

姐係舊同學見到選擇扮盲護短

太古汽車唔係執柒喇咩
唔入新車嘅垃圾代理

9成轉工無更新姐
知條友讀咩畢業,撈過邊幾間公司,呢行唔係大

行內人有心就零可能搵唔到人

垃圾人種

玩QQ

點解藍絲屎忽咁cheap

賣完屎忽都係做窮撚

真慘

收皮啦IVE仔

其實香港某D行頭係藍到黑
知撈過邊幾間,知畢業學校竟然依然無線索
已經好幾次係呢個情況

反而銀行/金融界N次都搵到講反人類言論班仆街

誰人會愛你這種ive狗

求其打份工都一定識唔少人
合作公司, 同事,客

呢類界別次次搵唔到人就係因為成個圈根本係奶共賤人

大頭貼照
8個項目

曾經有人同我講
IVE IT ,商科唔少黃絲
工字頭果班成班係藍絲狗

我無讀過唔知
反修例後睇堅係無老屈

乜鳩太古汽車呀
整車佬就整車佬啦

最重要係比我估中

成個行頭連同學會係選擇攬呢條友
所以呢班人根本唔係工作性質識唔到女
而係因為放棄良知而奶野

藍屍賤種人渣